悲報》公主號包機會澳洲 遭驗2例確診

爆發新冠肺炎群聚感染的鑽石公主號，船上最後一批旅客今（21）日全部下船。先前離開的兩名澳洲人，雖然下船時檢測病毒為陰性，卻在返回澳洲後，先後被驗出武漢肺炎病毒陽性確診。

澳洲衛生部官員說，對這項結果並不意外，因為檢驗作業進行同時，病毒還持續在船上傳播。

鑽石公主號上160多名澳洲乘客，回國後都被送到澳洲本土北方的熱帶海外領地，進行14天隔離。

哈哈哈，政府要接中國武漢香港人返嚟
到時大家一鑊熟

我都唔意外
所以都預香港包機實有人中招再密閉環境瘋傳

日本已經放晒出去食壽司了

點解澳洲會冇事

全部人去曬一個唔知幾多公里遠嘅孤島上度隔離返十幾廿日先畀入返澳洲本土